［又出嚟柒］陳百祥自稱若做處長：兩個月前已開真槍!!!!!

DKLM荷蘭叻
有冇人知呢間慰警奶茶係邊間？